突發:831耶撚遊行

***極緊急，手轉動***
代轉：我們是一群沒有連登account的60後耶撚，希望連登巴絲打支持我們舉辦這個「為香港罪人祈禱」大遊行，也歡迎不同宗教人士參與。
召集十萬基督徒為香港罪人祈禱大遊行
日期：31/8
時間：下午1230集合、1300起步(預計當日下午民陣會舉辦遊行，因此提早起步。)
集合地點：灣仔修頓球場
遊行路線：軒尼詩道→金鐘道→花園道→上亞厘畢道
活動詳情：遊行至循道衛理、警察總部、聖約翰座堂對開的花園道及禮賓府時，將稍作停留進行讀經和唱聖詩。
註：由於是次活動為宗教活動，按公安條例可豁免向警方申請，是故將不會辦理不反對通知書。
第一站：循道衛理香港堂
主題：為守護家園的香港人祈禱
「非利士人也漸漸的迎著大衛來；拿盾牌的走在前頭。非利士人觀看、見了大衛、就藐視他；因為他年輕、面色光紅、容貌俊美。非利士人對大衛說、你拿杖到我這裡來、我豈是狗呢。非利士人就指著自己的神、咒詛大衛。」《撒母耳記上17:41-43》
第二站：灣仔警察總部
主題：為將受懲罰的人祈禱
「當下耶穌說：父阿、赦免他們；因為他們所作的、他們不曉得。」《路加福音23:34》
第三站：聖約翰座堂
主題：為支持香港的列國祈禱
「我憑公義興起古列、又要修直他一切道路；他必建造我的城、釋放我被擄的民、不是為工價、也不是為賞賜；這是萬軍之耶和華說的。」《以賽亞書45:13》
終點站：禮賓府
主題：為罪人祈禱
「這時候、賣耶穌的猶大、看見耶穌已經定了罪、就後悔、把那三十塊錢、拿回來給祭司長和長老說、我賣了無辜之人的血、是有罪了。他們說、那與我們有甚麼相干．你自己承當罷。猶大就把那銀錢丟在殿裡、出去屌死了。」《馬太福音27:3-5》
（以上部份經文在遊行期間會以天主教聖經版本讀出）

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

推

耶你老母撚
改口啦

sorry下次啦口快快改唔到

Push

Sing Hallelujah to the Lord

齊齊養個好習慣
各位寫定英文紙牌比外國傳媒影
人權法啊 中英聲明啊 無理拘捕啊
強調無大台無領袖 Chinazi啊等等
自己揀個舉 舉埋國旗都歡迎

屌你老母係弟兄姊妹基督徒遊行

尊重返，係基督徒

歌頌主

依家忙緊，得閒嘅可唔可以幫手出過

但係其實佢地自稱耶撚喎

831 照出

721元朗恐襲 無警停職

黑社會無差別襲擊人，警黑合作， 警署落閘，
999唔通， 市民安全零保障
香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

無忘721警黑合作，無警停職
記者請日日問

宗教遊行好喎
我明天想深入了解下基督教
但又唔想去教會
唔係教友可唔可以一齊出來呀?

由於是次活動為宗教活動，按公安條例可豁免向警方申請，是故將不會辦理不反對通知書。

八三一 中環見！

［公安條例第2條：集會 (meeting)指任何經召集或組織而舉行的聚集或集結.......；但完全為以下目的而召集或組織的聚集或集結，則不包括在內 ——
(a)為社交、康樂、文化、學術、教育、宗教或慈善目的而進行的聚集或集結，或真誠地擬為討論屬社交、康樂、文化、學術、教育、宗教、慈善、專業、業務或商務性質的論題，而以會議或研討會形式進行的聚集或集結］

1. 康樂： YouTuber 「大J」港島百萬人fans見面會 8月31日 全日 @港島不同地點
2. 宗教：基督徒「為香港罪人祈禱」宗教集會 8月31日 @中環及灣仔
3. 藝術 ：「超驗的要素」群展 6月15日-9月9日 (除日外) 上午11時 (8小時) @Ben Brown Fine Arts
4. 藝術 ：中環畫廊遊－6月至9月 6月15日-9月14日 (逢六) 上午11時 (2小時) @Pedder Building
5. 藝術 ：「夏日外出」群展 7月12日-9月7日 (逢二至六) 上午11時 (8小時) @Simon Lee 畫廊
6. 藝術： 「書畫一氣：莽蕩山林──沈愛其；疾風狂草──卜茲」展覽 8月17日-9月14日 (逢六) 上午10時 (8小時) @漢雅軒 Hanart TZ Gallery
7. 藝術： 「天工意匠——從自然到雕塑之旅」展覽 8月27日-9月14日 上午10時 (9小時) @交易廣場 中央大廳
8. 藝術 「絕對．圓」許鴻飛個展 8月31日-9月7日 (逢六) 上午11時 (8小時) @方由美術 Galerie Ora-Ora
9. 藝術 "Ein Klang Lang" 喬納斯．伯格特個展 8月22日-9月25日 (逢二至六) 上午11時 (8小時) @當代唐人藝術中心
10. 藝術 「NAKED: 002」村松亮太郎個展 8月16日-9月22日 (除一外) 上午11時 (8小時) @白石畫廊 H Queen’s
11. 音樂 《拉赫曼尼諾夫第三鋼琴協奏曲》香港小交響樂團 8月31日 (六) 下午8時 (2小時) @香港大會堂 音樂廳
12. 音樂 "Big Band Night - All That Swing" 週末爵士音樂會 8月31日 (六) 下午9時30分 (2小時) @藝穗會 奶庫
13. 藝術 「女性 + 水墨 | 中國 + 香港」展覽 8月15日-9月6日 (除日外) 上午10時 (8小時) @藝倡畫廊 中環
14. 藝術 「假如我有一個夢」MADSAKI 個展 7月17日-9月7日 (逢二至六) 上午11時 (8小時) @貝浩登香港畫廊
15. 藝術 《進化》讀戲劇場 香港話劇團 8月31日 (六) 下午2時45分 (2小時) @香港大會堂 演奏廳
16. 藝術 「村上隆 對戰 村上隆」大型展覽 6月1日-9月1日 (除五外) 上午10時30分 (8小時30分鐘) @大館 賽馬會藝方 及 17座F倉展室
17. 樂活 「大館101」專題展覽 5月25日-9月22日 上午11時 (9小時) @大館 01座 複式展室
18. 音樂 樂壇新秀 閉幕音樂會暨頒獎禮 2019 8月31日 (六) 下午2時 (2小時) @大館 賽馬會立方
19. 藝術 "Curiocity Hong Kong" 多感官互動展覽 8月2日-9月8日 (逢日,五,六) 上午10時30分 (10小時) @Nan Fung Place 2/F
20. 親子 智慧城市遊樂園 @中環夏誌2019 6月26日-9月1日 @中環海濱活動空間
21. 樂活 中環夏誌 2019 6月26日-9月1日 @中環海濱活動空間
22. 藝術 「迷失童年」展覽 8月3日-9月4日 上午11時 (9小時) @PMQ 元創方 A座 S313
23. 藝術 「陸皮箱」聯展 8月17日-31日 (逢二至六) 上午11時 (8小時) @凱倫偉伯畫廊
24. 親子 "Yes! Kids Can" 敢創教育節 8月31日 (六) 下午1時30分 (4小時20分鐘) @PMQ 元創方
25. 藝術 「儘管如此」媒體 藝術展 7月18日-9月7日 (除一外) 上午10時 (8小時) @駐香港韓國文化院
26. 藝術：陶瓷回憶展《致一笑置之的時代》@中環擺花街29號 中環大廈3樓305室
27. 藝術：吳鎮宇 王菀之 "First Date" 百老匯愛情音樂喜劇8月31日-9月8日 (逢日,六) 下午3時 (2小時)@香港演藝學院 歌劇院

(擬籌備活動)
28. 樂活: 西營盤買海味 8月31日 @西營盤
29. 親子： Pokemon Go捉稀有小精靈 8月31日 @中環
30. 宗教：開學前文武廟拜神 8月31日 @文武廟
31. 親子: 中上環古蹟半日遊 8月31日 @中上環
32. 親子: 中上環美食團 8月31日 @中上環
33. 藝術：中環寫生 8月31日 @中環
34. 宗教：法輪功大會 8月31日 @港島不同地點
35. 親子: 和平紀念碑導賞團 8月31日 @中環和平紀念碑

部分活動來源:

自嘲啫 叫返一句教徒/弟兄姐妹好難咩

push

重讀衝入立法會時候嘅宣言
重申英中聯合聲明失效
HKEXIT

【831突發！推到比前線】831 光復香港宣言！！！

預言：831無人提、無文宣、當日無人出，民氣盡消，抗爭宣告失敗，政府聯同黑狗大清算示威者，不久之後中國於香港進行種族清洗、屠殺、滅絕。

推到唔上連登嘅和理非都知

[公投 港島定十八區]警方指明天以不同理由上街遊行可能違法

推左去天主教堂區

你個名

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

和理非去跟佢地

依家宗教遊行都話要拉wor

831

主能夠

耶撚=（嗜好）撚

唔係貶義

推！！！

Sing hallelujah to the lord

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

撚你個頭

之前唱sing hallelujah 就讚人
而家又叫返人地做耶撚
仆街啦你

主撚狗

一齊做虔誠既信徒

一齊唱sing hallelujah to the lord

開新post la

有包袱
怕死兄弟
和理非join啦

上帝祈禱會都打？
睇下西方國家制裁你哋

831 901

為光復香港祈禱
為時代革命祈禱
為五大訴求祈禱
為缺一不可祈禱

講緊福音警察係咪唔可以拉人?
之前外國咪有單新聞為左保護唔知邊個 間教會馬拉松式咁講道等d警察入唔到去捉人？

哈利路亞

屌你老母

重耶咩撚呀 死仆街

吊＞屌

We connect

聖詩隊回歸

我為香港感到不安
如果呢個世界有神
可唔可以拯救我哋

一條心 大家都係兄弟姊妹

又係時候Sing Hallelujah to the Lord

我要決志!

唔係想潑冷水 但咁唔會work
基本上非法集結係萬能key 只有多過50人佢就可以拉9你

簡單解讀下公安條例：
1. 「公眾集會」的確唔包括「宗教集會」，但「公眾遊行」係包括「宗教遊行」
2. 前者唔需要通知警方，後者需要
3. 即使集會、遊行本身獲得不反對通知會，但如果集會、遊行內有令人合理懷疑破壞社會安寧既行為，仍可干犯「非法集結」罪

信教先

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

我就想睇佢
拉宗教活動團體
等全世界基督教
天主教教徒
一齊聲援
到時真係全世界Connected

利申: 去硬灣仔修頓

我唔係教徒，我唔愛神，但我呢一刻愛各位耶L

耶穌做大台

撚你個頭！
黑人叫自己做Nigger代唔代表你可以叫

遊行定集會？

遊行都係唔合法
集會先可以

🙏🏻求主俯聽我們🙏🏻

831 831 831

耶撚都會叫自己耶撚架咩

我們是一群沒有連登account的60後耶撚，希望連登巴絲打支持我們舉辦這個「為香港罪人祈禱」大遊行

gogogo

文宣分享：魯哈尼kiss林鄭

831中環 901機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

大家聽日要出嚟! 敵人用各種手段去令香港人靜音!
我地更加要企出嚟 今次我地唔會屈服

記住一輸 唔止輸十年 而喺一世!

聽日見!

光復香港 時代革命

屌你咩耶耶耶

基督徒呀 主耶蘇基督嘅兒女呀

咁係咪唔好著黑衫好D？

推推

耶撚自稱耶撚?

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

耶青

721 811

咩活動都好，去港島喇

比返啲尊重好冇，叫基督徒唔好叫耶撚

打救香港人

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出

係基督徒

尊重啲，係基督徒

佢你老母
呀豬呀狗打句利伸耶撚就當係？
612之後個個都識尊重
你訓左好耐？

尊重

尊重d

認同
尊重下啦

與神同行

文宣不要用遊行，改集會或活動

我爆晒data 限速都推po，你地仲等咩

721 811 831 91

其實係咪真係去呢個？

點解文宣咁少，熱門咁少

多謝各位弟兄姊妹

香港人！還拖！往死裏打！
831要有一百萬人，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

自己口臭自己刷返牙

我老母都問
話係咪去架
老母和理非嚟 驚瀨野

乜撚嘢耶撚
唔識尊重

流水式集會

唔係灣仔集合咩?

I love jesus

推呀 過百萬罪人